邊個傾邊個就係鬼

傾就等於妥協
妥協就會讓步

唔好撚傾 無嘢好傾

全部學生會都要表態講明